\chapter{Cronograma}
\label{cronograma}

A tabelas~\ref{tbl-cronograma01} e~\ref{tbl-cronograma02} apresentam o cronograma deste trabalho, referindo-se às atividades elencadas anteriormente por número.

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades}
	\label{tbl-cronograma01}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade & Julho/18 & Agosto/18 & Setembro/18  & Outubro/18 & Novembro/18 & Dezembro/18\\ \hline
			1&     X      &  	  X   	       &  	  X   	   & 	 X		&        &          \\ \hline
			2&            &  	  X 	       &  	  X  	   & 	 X  	&   X    &     X      \\ \hline
			3&            &  		           &  	   	       & 		    &        &     X      \\ \hline
			4&            &  			       &  			   & 	        &        &           \\ \hline
			5&            &  			       &  			   & 	        &        &          \\ \hline
			6&            &  			       &  			   & 	        &        &          \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades}
	\label{tbl-cronograma02}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade & Janeiro/19 & Fevereiro/19 & Março/19 & Abril/19 & Maio/19 & Junho/19\\ \hline
			1&            &  	      	       &  	 	  	   & 		 	&         &           \\ \hline
			2&            &  	   	     	   &  	     	   & 		 	&         &           \\ \hline
			3&      X     &  		X          &  	    	   & 		    &         &            \\ \hline
			4&            &  		X	       &  	   X	   & 	 X      &    X    &            \\ \hline
			5&            &  			       &  			   & 	        &    X    &          \\ \hline
			6&            &  		X	       &  		X	   & 	 X      &    X    &    X      \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}